唔知連登有冇外星人呢？

你地好，我係張六常